[{"title": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n", "url": "https://politiken.dk/indland/art6761401/Flertal-uden-om-regeringen-afs%C3%A6tter-106-millioner-kroner-til-cykelstier"}, {"title": "\n              Cykeltrafik", "url": "/tag/main/Cykeltrafik"}, {"title": "\n            Flertal uden om regeringen afs\u00e6tter 106 millioner kroner til cykelstier", "url": "https://politiken.dk/indland/art6761401/Flertal-uden-om-regeringen-afs%C3%A6tter-106-millioner-kroner-til-cykelstier"}, {"title": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n", "url": "https://politiken.dk/fotografier/art6683863/Her-spiller-man-verdens-l%C3%A6ngste-og-mest-sindssyge-fodboldkamp"}, {"title": "\n              Foto 2018", "url": "/tag/main/Foto_2018"}, {"title": "\nHold b\u00f8rnene indenfor. Regn med en blodtud og et par trykkede ribben:\n", "url": "https://politiken.dk/fotografier/art6683863/Her-spiller-man-verdens-l%C3%A6ngste-og-mest-sindssyge-fodboldkamp"}, {"title": "\n            Her spiller man verdens l\u00e6ngste og mest sindssyge fodboldkamp", "url": "https://politiken.dk/fotografier/art6683863/Her-spiller-man-verdens-l%C3%A6ngste-og-mest-sindssyge-fodboldkamp"}, {"title": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n", "url": "https://politiken.dk/kultur/filmogtv/art6761023/Det-trak-t%C3%A6nder-ud-i-Den-Store-Bagedyst-da-Mariannes-frugtt%C3%A6rter-smagte-s%C3%A5-stygt-af-salt-at-dommerne-var-lige-ved-at-omkomme-af-bar-ubehag"}, {"title": "\n              Set i tv", "url": "/tag/main/Set_i_tv"}, {"title": "\nHenrik Palle:\n", "url": "https://politiken.dk/kultur/filmogtv/art6761023/Det-trak-t%C3%A6nder-ud-i-Den-Store-Bagedyst-da-Mariannes-frugtt%C3%A6rter-smagte-s%C3%A5-stygt-af-salt-at-dommerne-var-lige-ved-at-omkomme-af-bar-ubehag"}, {"title": "\n            Det trak t\u00e6nder ud i ' Den Store Bagedyst', da Mariannes frugtt\u00e6rter smagte s\u00e5 stygt af salt, at dommerne var lige ved at omkomme af bar ubehag", "url": "https://politiken.dk/kultur/filmogtv/art6761023/Det-trak-t%C3%A6nder-ud-i-Den-Store-Bagedyst-da-Mariannes-frugtt%C3%A6rter-smagte-s%C3%A5-stygt-af-salt-at-dommerne-var-lige-ved-at-omkomme-af-bar-ubehag"}, {"title": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n", "url": "https://politiken.dk/kultur/boger/art6761403/Kim-Larsens-erindringer-udkommer-inden-jul"}, {"title": "\n            B\u00f8ger", "url": "https://politiken.dk/kultur/boger/"}, {"title": "\nNy biografi:\n", "url": "https://politiken.dk/kultur/boger/art6761403/Kim-Larsens-erindringer-udkommer-inden-jul"}, {"title": "\n            Kim Larsens erindringer udkommer inden jul", "url": "https://politiken.dk/kultur/boger/art6761403/Kim-Larsens-erindringer-udkommer-inden-jul"}, {"title": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n", "url": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art6760519/Begr%C3%A6ns-dog-salget-af-alkohol.-Det-er-ikke-en-menneskeret-at-kunne-k%C3%B8be-kirseb%C3%A6rvin-d%C3%B8gnet-rundt"}, {"title": "\n            Debatindl\u00e6g", "url": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/"}, {"title": "\nL\u00e6ge\u00adstuderende: \n", "url": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art6760519/Begr%C3%A6ns-dog-salget-af-alkohol.-Det-er-ikke-en-menneskeret-at-kunne-k%C3%B8be-kirseb%C3%A6rvin-d%C3%B8gnet-rundt"}, {"title": "\n            Begr\u00e6ns dog salget af alkohol. Det er ikke en menneskeret at kunne k\u00f8be kirseb\u00e6rvin d\u00f8gnet rundt", "url": "https://politiken.dk/debat/debatindlaeg/art6760519/Begr%C3%A6ns-dog-salget-af-alkohol.-Det-er-ikke-en-menneskeret-at-kunne-k%C3%B8be-kirseb%C3%A6rvin-d%C3%B8gnet-rundt"}]